本土派代表鄭松泰今日做過咩黎？

都唔只今日，好耐冇見過佢...